歌神張學友上左電視

性癮狗

樓主中炎慶祝區

唔知幫#1定#2好

講笑 小器?

你狙我魚色我娟 我決定咗同你反面

#2

死肥仔

TWICE唔反我會發冷手震甩頭髮
靚女唔J我會後悔一世

兩個一齊落地獄最好

agger

咁你甩頭髮啦

咁慘 中炎死對你黎講都係一種解脫

#1 因為肺炎導致五官潰爛出血致死
#2 係監獄入邊俾人雞姦致死

唔怪得潮區唔見人

咁惡毒？

唔惡毒啲對唔住Mina Lia 同埋比佢哋思想強姦過嘅無數女idol

LIA炒車死啦 垃圾

顧掂自己先啦超級傳播者

我JYP門口狂吐口水

封咗關啦😅

你驗咗未

幫我

加埋yeji